呢條詠春片 點解當年唔紅既

你望我即係騷擾我

有咩特別

如果望人要比人打，咁我日日都會比人打

下面啲回覆好撚多五毛
唔好理佢地 等佢地自己出醜